北區樓價全港最平

不服來辯

澄碧村 村民笑而不語

平到一斤斤咁買

On9

真喎 沙頭角 打鼓嶺
個邊 5000-7000呎
連粉嶺舊樓 都唔過萬

就咁嘉湖都係10k一平方呎

兆康個D都未岀聲

市區最平，筲箕灣，美孚

平極都500啦 邊到平

平到好似買棵菜

名都咪唔駛500囉
仲要係鐵路盤

都接近500啦

應該係繼屯門天水圍之後最平
粉嶺南 上水中心 名都嗰堆細單位都坐底五球
萬三蚊尺走唔甩
係香港咁癲嘅經濟環境之下係相對算平嘅

遲啲北區東鐵一程過海，樓價會唔會升返少少

個萬喎補地價嗰啲居

粉嶺補完 都唔洗一萬

皇后山粉嶺 居屋先 ～$5000 呎
十五分鐘出火車站

好多牛 點住呀

咩丫 得羊 邊有牛

我覺得未必，你話大圍果啲就升得仲勁⋯始終北區比你一程車過海都要好耐

我地尊貴既連登仔點會肯住北區呀

至少都跑馬地啦

沙中線二期開埋冇呢支歌仔唱